# README #
Arquivo do Bower com as configurações iniciais de um projeto.

### Para instalar ###

* baixe o arquivo ou clone essa pasta e coloque com o nome do projeto ex: carlossmolareck
* bower install